我終於技能發動了！有隻雀撞左埋我窗口！

無lala澎一聲

比少少米同水佢

左眼撞到紅晒，係咪內出血

頸正常，翼正常，但腳冇晒力。
企唔到。

有冇建議點幫到佢？

變左zombie

佢可能有禽流感，所以先會失去方向感同肢體無力，撞埋黎. 然後你。。。

rip

係咪真呀。。。好驚喎。。。

雀好易奶野 on9先執黎養

好q

可能腦震盪

中左月讀呀

樓豬R.I.P

因為上帝玩緊angry bird
咁你咪就係

成雀唔執得

紅燒

叫漁農署 喇

洗手。自己隔離兩星期

預防禽流感

快D飛去上海北京住2星期先啦

隻眼紅晒咪好似啲喪屍病毒咁囉

呢隻係宇智波止水隻萬花筒寫輪眼

呢隻應該係鷹黎 養大佢

以為你用黃筆圈住隻眼

走了。 仲驚緊